一句 「你老婆俾人屌緊」 警員隨即發火！市民被捕！

痴撚線

講中左

黑警

on9 popo

男人最痛算這種

講咗事實出嚟就發脾氣

講錯左啦
佢老婆係俾白杉狗屌緊 人畜交配 所以佢先咁嬲

頭先先屌左件狗乸，唔係咁好屌咋喎

崩口人忌崩口碗

邊到黎

果次講撚完 佢TG還拖

越嬲代表件事越真

又話香港人反抗?
又話黑警死全家?
咁點解到依家成大班黑警仲可以喺條街同馬路棟喺度
個個淨係識圍觀同鬧佢地黑社會??
然後俾黑警捉返去狗屋?
香港明明有咁多高樓大廈
抗爭者有晒地理優勢
一人一個可樂樽飛落街
都大敗成隊狂暴狗啦
點解無人做???
將軍澳手足 已經示範左
一架黃單 擊殺左一隊狂暴狗啦
點解咁好既魔法無人學?無人出?
真係唔明

利申：講緊打機，以上言論都係亂UP

講中左？
返屋企捉奸啦！
企係度做咩

所有街坊和理非識做喇
搵喇叭錄定音去狗屋門口放

咁又係好傷心既

講中咗

但係好似拉咗個擋住既男人？

笑死講中咗

以後全部人改口講呢句，睇你拉得幾多

講事實又唔得既

喂呀！！

有冇事?

男人最痛

篤中佢死穴

不要說了.jpg

你老婆好緊

講中咗 嬲嬲豬

可能幫埋人地養個仔

有哂片應該無事，可能告非法集結？
但都係果句，唔好挑釁打唔贏既對手

亂拉人係唔岩呀但意氣用事屌狗俾人拉翻去48都唔係好爽

知咩名報左星火未

口供點寫

實比人拉入去打

以後口號

個女仔點

手動傳
個老板成家親戚都係狗仔狗乸幾代都係狗，halloween 千萬不要去幫襯

唉 寧願佢唔好講

班黑警圍內sm

講完就走呀
十月啦仲唔知佢哋咩脾性

唔怪得唔翻屋企，要出來開工

推

除左講中左之外諗唔明點解會咁大反應

荃灣站天橋

發狗瘟

CLS

唔搶人

警察又ot
老婆又3p

帽已綠

喂，咪咁大聲啦

有乜好笑？

有手足比人捉走左喎

通常都係講中先咁大反應

笑死 有人唔做做狗

好擔心

講中咗全世界都知佢戴綠帽lu

玻璃心

頂帽由頭笠到落腳趾公

請問可以告d咩

cls

講左事實出黎

以後人少唔好挑釁啲癲狗 佢地做野冇後果
保留有用身驅 尤其係女仔

痴撚線
可能佢老婆俾人一路屌一路睇住直播

非法集結

個女手足點？

非法集結，公眾地方行為不檢
佢想告乜就告乜，大撚晒

被補？！

都有人幫你擋緊好心走快啲啦

EQ撚低, 又有暴力傾向, 咪撚當差啦, 仆街

最後有冇被捕？

btw 點解捉咗個男？明明係個女人講

班popo已經失哂控 仲可以當冇事發生

一諗起上庭個官會講咩
做咗警犬都成隻小學狗

話你老婆闊過西隧拉唔拉先？

好似捉咗個男

以後每次都要大大聲提醒佢地
希望popo 早啲返去屋企除帽

個手足有冇比人拉到

行咁近屌係咪博比狗拉 已經唔係第一次 隻狗發癲又唔跑 比番少少危機感得唔得啊

eq咁低仲有得陀槍
係咪講中左

所以老婆真係俾人屌緊？

越多人知越安全 好膽心佢

搶唔到人係不完美, 但哩句嘢可以研究下次全民嗌

個女仔抱住男仔
個男仔推走個女仔
係愛

真嘢咪講

應該係佢男朋友

男人最痛

做乜鳩其他人即刻讓路..

告唔入但條女實做沙包

一定感情出現問題

屌你講事實都唔得

仲要由女人講出口
何其無面
全世界都知佢老婆俾人屌緊

明顯Take左野

講中左就拉人

好想知佢可以告乜?

離遠先屌班癲狗

辱警罪已通過？

崩口人

死全家都冇咁嬲

比狗衝埋黎仲咁乖企定定比佢捉

up

捉左2個
條女係到拍片又唔走
隻狗衝到埋黎
個男仔見擋唔到就攬實左個女仔
2個人一齊被拉入狗堆
所以女仔唔該好好保護自己
唔係累到人

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

正常呢刻狗嫂都想跳船啦
唔通同佢共享大灣區仲要俾人起底黑警死全家咩

有得揀點解唔揀正常人

下次唔洗屌老母，屌你老婆！咪得！

你老婆俾人屌緊呀
哈哈哈哈哈哈哈 綠帽狗

大家以後識做，同時女手足要有危機意識

事鳩但啦，反正popo都斷鳩估架啦

真野唔好攞岀黎講

為咩啊真係留有用之軀啊大家
咁樣逞強屌狗真係零傷害又嘥Quota
除非你真係想屌完之後就收山啦

屌，唔好企咁企呀嘛。番去又比人私刑

此地無銀

口術對住佢哋真係有用咩？
如果咁樣比人拉左有乜謂？

確定左拘捕 ?

成撚日係到送頭做乜鳩
唔怕死就話姐
到時入到狗屋比人打完性侵完
一係就比人玩到唔敢告爆料 夠膽講又無證據
有乜為?

俾人講中左...

我決定見到狗都講呢句

手足有無比人拉到

食屎啦屌你

不如一齊返屋企瞓 , yeah

真係咁好笑咩屌你

呢個post d 人無一個擔心個位心足？

他隨時要坐48加比人告非法集結㗎

佢老婆有無比人屌我唔知

我淨係知道依家個手足因為打咀炮比人捉左咋！！！！

咀炮師麻煩真係要有心理準備走佬

旺角個男仔已經係咁啦

因為咀炮比人捉 值得咩？

俾人講中就失控

又發癲

依啲真係送頭 企定定唔走

入到去真係玩撚死，又除晒衫任玩

最尾俾黑警發泄返又有咩用

告咩

你老母唔係私刑係乜撚野

真野唔好攞出黎講

即刻被其他黑警知道佢帶綠帽

有冇知條女講事實會俾人控告咩罪行?

今時今日講事實都唔得

擔心又可以點？你夠薑咪入狗屋搶人囉⋯⋯

真係捉左入去就玩撚完

告條撚咩 黑警濫捕

個女仔累左個男仔 又唔走

爭住認

唔好刺激皇軍
佢地咩犯法野都做得出.

唔好理，最後冇告 拉入去48個鐘都玩撚死啦

今鋪真係陰毛任狗睇

非法集結，期間挑釁警務人員

上唔上庭已經唔care啦佢哋
根本冇人管到佢哋嗰48個鐘做啲乜

唔好笑隻狗住
個女仔點？？

講中咗又唔應
毅進仔你老婆係雞呀
$300都唔值

做口號啦

又一隻情神就面臨崩潰嘅狗

做狗就預咗比人屌啦

肯定講中咗 咁大反應

咁都拉 痴撚線

堆

這就是香港

真係好撚垃圾 著得起件制服就比啲專業比啲克制啦

毅進仔你老婆係雞

龐大身型
弱小心靈

女人講個男幫手阻比人拉
人唔夠多就唔好做無意義既挑釁啦

好激動喎

dls

叫得斷鳩估你估浪得虛名架？

在場 有另一視角 點擺上嚟？

你對仔女我生架

D街坊做盾食哂椒幫你擋住，條女都唔跑走

支持你屌狗，但狗發癲唔該快d跑去第度再屌過啦

冇事先可以做世界冠軍架麻

警你老母 係狗乸

ok,以為每人用呢句齊齊屌狗

得把口真係番屋企瞓好過啦

中咗

Youtube link

屌

有乜好嬲....
一個女人冇俾人屌到爛化反曬皮
又點會嫁件社會垃圾

希望個女仔無事
已經幫佢頂左胡椒

呢個好明顯講中咗

但個女仔最後點

咪撚講埋d on9 嘢啦

唔係話夠膽就做到㗎

你入去狗屋即刻變左蜜蜂鬥啦

痴線捉左返去肯定成碌警棍隊落條女塊西度

女手足點？有無下文？

黑警OT 狗乸3P

下場?

你老婆俾人屌到出晒水，勁過水炮車啊

俾人拉咗 不過一定告唔入

不能說的秘密

.....

除左YouTube

呢d明顯鳩拉

諗起都

係，重點係有冇事？

無謂送頭
告唔入都比人搞48小時再要比黑警打

自己單位掉會自爆
上天台掉準確度低

我屌你老母啊

原來狗狗ot 狗嫂3p係真

崩口人忌崩口碗呀

背景似荃灣，係咪被拉既情侶
條片可唔可以backup做證據

再絕啲放堆冰落個西度

除咗發洩咁樣做有咩用，擔心兩位手足

唉

我就一早block呢個三毛喇，小心睇車

自爆？對號入座？
隻popo傷口是咪仲未埋

cls

講事實有咩問題

係真係講撚中左啊 唔係點會咁激動
都唔關黑唔黑警事 係男人最痛
下次出去我句句都咁講
你老婆又俾人吊啦

又唔救人

咁易發嬲㗎

呀差人先生，佢又話告喎

放開個女仔佢啊小氣狗！

你老婆好好砌

其實見到狗衝必需走

留係到冇着數

個女仔點樣吖？？？

黑警最怕真相

客觀地陳述事實都要拉?

講完事實出黎 要走 不被捕

你個女好索呀

嘩，你條啫啫仔咁細嘅

你老婆好好un呀

港共政權下係不容許

以前最憎人勾義嫂，不過勾警嫂就唔割

唔係一齊拉左入去咩

屌你主動衝擊
尋擾鬧事

仆街，個女仔咁樣俾人捉住左返去，仆街了

老婆俾人屌緊
所以捉件女手足返去屌
咁好咩？
罵左一句又要坐48又俾人打一身又可能會死
Hit and run . Be water 去哂邊

你老婆俾大sir屌緊呀

警妻：而家揀番個AO 都仲有彎轉可能有得移民
大灣區碧桂樓就不了

仲係度講笑自HI既連登仔咩心態？

條女係警署已被屌

呢句嘢我屌狗成日講都無事

做法不完美 可改進
下次遇到啲狗發狗瘟
要即刻Hit and run
唔好戀戰

開口中

各位警察，你哋老婆喺屋企俾其他男人屌緊呀

串狗都要諗下後果先得架，完全無諗住走，佢咁激動咁樣捉你返去，你唔係以為入完狗屋西毛都唔甩條咁出返黎呀麻真係痴撚線

一直都話言語攻擊要攻身邊既人

班狗唔會關心自己老母所以屌佢老母冇用

屌佢老婆仔女就有用啦

連登仔關心班狗仲多過手足

仲笑得出 痴撚線

咁都拉得？
以後同人閙交閙呢句係咪都要返差館處理先？
士沙唔撚屌到你班軍裝撻皮！

好擔心果位街坊

又目送.....

成班漢丹洛域……

隻狗陳同佳上身

唉 個女仔會唔會番去比人搞

真係戴綠帽

當時十幾個黑警一齊，一句"你老婆畀人屌緊呀"，根本冇指明係邊個。其他黑警並冇反應，唯獨得一個黑警即刻發癲，即係佢自己對號入座，承認自己戴緊綠帽。

狗真係狗情商都低過人
一有啲咩就吠同咬

push 要確保手足安全 唔好比狗係狗屋咬

講中咗緊係嬲嬲豬

認同，戴咗綠帽仲衝出嚟認

唔好講外人,狗隻之間派帽都時有發生

崩口人忌崩口碗
希望街坊無事啦

現實佢老婆有冇比人屌唔關我事
我只係好擔心個女

on9

下次知道講咩了

係

直播元朗黑夜

但會被差佬兇.
最少

應該係去愉景條橋

以後唔講屌你老母啦
要講屌你老婆

一語中的

俾人講中左

出黎要講 大聲講

keep住講

DP 緊

最新口號

其他狗：下一站金鐘 下一站金鐘

你又唔出示委任證俾大家向佢歉

真野唔好攞出嚟講嘛，
嬲嬲豬啦個green object

去到差館落口供份嘢咁樣寫：
因為向XX警員講咗句你老婆俾人屌緊，然後被XX警員拘捕

我淨係想知為女手足有冇事姐

聽過人嗌你老婆俾你老豆屌緊 你個仔係你細佬
笑到仆街

朋友妻咪走雞 很爽

屌一定講中左啦
但捉左個對手足點算

點解咁多人企喺度
都會比到隻狗行到過去
雖然係班狗沉唔住氣on99
但無人諗住幫佢㗎咩
咪撚比佢穿過人群捉人呀嘛

好似無事 反而係保護佢嘅男手足比人拉

叫佢叫雞啦

帽已帶 嬲嬲豬

原因係知道隻乸俾上面插梗發唔到圍？所以谷住左，仲要俾人爆响口，收唔到制？

可憐，自己隻乸都管唔住。。不過呢D天性尼，養開狗都知

你估個個好似啲白衫咁有二奶3奶响出面咩！
啲散仔得一個女人丶自己又喂唔到丶佢老婆比人琴真係好心噏㗎！

咁樣拉都唔反告濫捕？

冇啦冇啦
希望個女仔冇事啦

屌中要害

對住你個嘴放催淚彈

30000蚊 過夜

仲要係由條女把口講出嚟

撚告得入，濫捕

死黑警 你老婆畀人屌緊啊

希望個女手足冇事

唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

屌那星 你平時吟開詩呀書面語撚
唔怪得當年喊露大魔王都撚到狗 但你撚唔到

綠過佢件衫

新口號

係咪呢 唔重視work life balance掛住OT買iphone俾情敵

5毛 bye

屌狗真係大撚晒
唔gur就拉鳩你

呢個post 9成人都blame the victim

你連講出來最後都要加利申戴頭盔，算吧啦你

事情往往令人難以接受

幾點嘅事 8點半經過都冇popo喺到

係咪要改口做 屌你老婆

究竟釣默乸係咩感覺

其實可以入公眾地方行為不檢。 有哂片上到庭個官睇完, 睇你點駁。

(2) 任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞，即屬犯罪，一經定罪，可處第 2 級罰款及監禁 12 個月。

被爆秘密就發癲

講中左咁撚嬲

唔會有事
一撚定要踢保

搵咗律師未！！！！

手足俾人拉啊,點解大家可以俾哈哈笑

知唔知搵咗律師未

你地咁開心做嘜，班手足就咁就比人捉左

唉

只準黑警屌人老母，不準百姓屌警老婆

下次周圍放大聲公
安全撚狗法

前提係聽者要理解到

因為個個都好似你咁撚驚死，得把口又唔敢做，淨係識出post叫人做，又係精人出口，笨柒出手，講就天下無敵，做就無能為力，成班連登仔有邊個係真做丫?軍師就多。
戴返個頭盔先，我都係講緊game咋，咩game?我都唔知係咩game，哈，哈哈。

push

溫馨提示 有人個老婆同人做緊愛
但就有人衝出黎打鳩人

兩個都比人拉咗

係 兩個都拉晒

sir你老婆俾人屌緊，你可以濫捕我了

，

監獄
囚友: 你衰咩
: 我同呀蛇講佢老婆比人屌緊

好擔心 唔知有無事

搵到金句!!

事實都拉 on9

真嘅野唔可以用黎講笑

之前良心果單都有律師講過啦
重點係意圖激使他人
講呢句只有狗會嬲，其他人唔會
所以唔覺得佢告得入
反而非法集結就有可能d
因為當你一個人都可以拉你非法集結果陣
呢條條例已經係萬能key

搵咗律師未
推

記者聽日一定要高調問黑警基於咩理由拘捕鬧人既市民 同埋警員情緒失控不宜再執勒

做咩姐 我話緊隔離個個jama

你老婆比人屌緊

大家識做啦

岩阿 黑警個腦唔識轉 你講到咁文雅 聽個個都冇feel 咁不如唔好講啦

帽事嘅

真！麻煩記者要問，點解講句嘢都要拉？憑乜嘢？
咁都唔叫濫捕叫咩？

推到記者見到

癡撚線 又唔洗負責任
大撚晒

Agger
屌佢一兩句，佢毫無損傷
自己友就拉幾件

頂帽笠到落腳

唔係無既 打唔贏咪引佢出醜

不過被捕就有D唔值

記者應該問佢點解咁激動，係咪比人講中左

弱智仔 推上twitter比solomon yue

唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

點解咁都可以俾佢走去後面扯到人走
一方面係狗發癲
另一方面咁多人係到做乜, 成4個月都仲係企係到俾人拖人走

今時今日重有咁多人沉醉住用口屌狗
以為因為你屌就走？
傻啦拉夠人，所以先走咋
你發洩得爽嘅同時，企得近狗嗰啲手足就出晒事

你老婆3P ar 死黑警

真係講中咗

死黑警 你老母俾人屌緊呀 佢地會唔會仲嬲

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

以言入罪
文字獄呀？
On99

講事實都俾人拉

同隻狗講都犯法

囗賤d應該補多句

想知手足最後點？

呢句要年年講月月講天天講

講啱左同真係屌緊

咁樣一係就拉入去48, , 唔想坐就一係就比成皮野搵律師幫手保釋, 為乜丫。

垃撚圾

由頭綠到落腳趾尾

條女返去實俾隻狗輪米

以言入罪

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

兩個都拉咗入去狗群

睇到曬啦 有咩執法理據？

好明顯講中左 如果冇老婆或者同老婆感情關係好係唔會對呢句有反應

佢咁撚大反應 佢成班伙記都知佢戴綠帽lu~

100%係講中咗

十一點鐘左右

做得狗就預左全家都俾人屌

下次串狗識做啦？

佢老婆係狗隊天使 fact checked

痴線，講兩句就捉人去打！

我宣布所有黑警老婆都俾人屌緊

開口中！？

成日都有呢d情境但又唔可以做啲乜，真係一睇到就嬲

篤中咗

會真係咁嬲架咩

講中

冇戴過綠帽 理論上唔會嬲

講中左先咁嬲

黑警好L認真聽，唔知邊句中架，講完要識走先得架，前面有街坊隔一隔都走唔到，4個半月要識執生先得架

可能係伙記派呢

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

好型喎呀sir 全世界都知你老婆係淫娃

你咁熟的

唔係呀，我尋日食果件好正，勁主動

不過記得戴袋

最後好似拉咗個男手足？

男人最痛算這種～🎤
其他狗狗心諗：原來呀嫂堅係比人屌

以後就用依句

頂帽好綠

你做左未呀 on9 冷氣軍師

1

一男一女

咁樣警察都唔係威脅市民安危？
幫手打低佢啦

俾建議又話人冷氣軍師
咁仲洗咩開post同留言呀?
連登摺左佢啦

啱

建咩議？ 你呢d係自己唔夠膽做 然後就用埋d 激將法句子同語氣想人做 收皮啦你
見親你呢類人呢d語氣就覺得好笑 想做就自己帶頭啦柒頭

做左唔通開post大大聲同你講咩
洗唔洗自己拍埋片 影埋大頭話你聽
拿~呢個就係我啦~我飛左成箱可樂落街
有幾隻狗中撚左呀
各位連登仔識做啦
你地都快D學我啦

收嗲啦垃圾 人地掉車就大大條片 仲有好多人見到
今時今日香港地 再加有人聚集既地方 你高空掉野落街會無人影？ 搵日有人post 片話有人掉可樂我咪信你 唔係就收嗲咪撚激將法串手足

成隊狗得佢咁大反應 搶住出黎柒

至前真係聽過人講「知唔知你咩色阿？望下件衫，綠色阿！」

你都ON撚9
CALL齊所有記者
喺所有鏡頭面前掉可樂
俾你坐喺冷氣房睇直播好唔好??
無啦啦喺度屌鳩人
你咪又係坐喺冷氣房上連登食花生既垃圾
咁得閒喺度屌人潑人冷水

okay okay 你真係有掉咪威威囉 無掉都唔同你嘈喇 你最勇武

你都早D訓啦 再世孔明
聽日繼續上連登 看透世事啦

一個負評黑警畀

咁激動？！咁大家每次見到popo都要講！

明知係癲狗都要企咁近撚

零裝人士睇路啦自己

比把日本劍佢地基本上就會發生香港大屠殺百人斬事件

其實大家除咗圍爐打飛機仲有乜用？即刻拉鳩你可以點？

帽子嘅事

求高手剪成無限loop個兩句對白片so funny

手足點樣

希望林鄭政府盡快回應市民訴求，令香港回復平靜。

推 有冇人知個女仔點

屌講中

講中左又嬲

小心有菌

第一次真心支持警嫂

我係雞其實都唔想接job 一個殺o左人就咁dum落街o既人物 你憑咩認為佢會俾錢你

懷疑非法偷窺高級警務人員私隱

係大Sir死都唔俾佢收工

個女仔走唔走得甩

咁算唔算濫捕
可唔可以私人檢控

唔少狗乸，淫到冇樣睇
外表斯文，上到房追撚含

佢老婆應該真係俾人屌緊

爭住出嚟認都有既

起左底未？

阿sir想打女人 正宗狗仔

跟進

老婆俾人啪啪啪？

呢句以後可以用多d

講中左 佢老婆係屋企比人輪緊

無撚用，老婆被人屌關人撚事

Push

拉左都唔會有咩罪告得入啦

死濫捕狗

返去虐待你48好過拉你去坐

等我下次都講下先

明明係好傷心既故事

green object

Cls

喂mon po 狗，你喺度睇既話有樣野想同你講

你老婆比人屌緊，佢報夢比我

條友咁樣真係唔知點樣面對佢D同事, 全撚部狗都知道佢老婆比人屌緊, 唔偷笑都唔得

最尾舉槍有火光？

唔係比人講中左做咩咁嬲

講中咗
難免衝動

被捕。。。 咩罪 diu

做林鄭走狗！！
警察唔知醜！！

最多咪公眾行為不檢，以講粗口為內容嘅控制，真係俾人檢控嘅時候，搵律師寫封信去DOJ 要求binding over咪close file囉。

有次班狗話鳩我同班街坊非法集結
我同佢講話你老婆就同兩個姦夫係床上面非法集結 班街坊係咁叫你老婆好撚正呀 你老婆比人屌緊呀
但佢老細又叫佢企死馬路路口
除左攞電筒照都做唔到乜

點解冇人幫個絲打

一定屌緊

其實係我屌緊佢老婆
手足業唔住

推呀

應驗所以驚

green object 原來一直講緊頂帽

有無人知俾人拉個個而家點樣？

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

犯左咩事先？

咪係、個個係度笑

無人care被捕市民

真嘢唔好攞出嚟講丫嘛

講完無咗個手足
開心？

「你老婆被其他狗屌緊呀」

或者「你老婆被曱甴屌緊呀」

真心多數當得差嘅都係無學歷 EQ低 暴力傾向 情緒有問題 人格都有問題

告佢老婆俾人屌緊

如果搵人整個大聲公放係度日夜係咁播「你老婆俾人屌緊呀」，我覺得呢招佢地真心會崩潰

一定講中咗啦
好彩宜家真係周圍都有片有真相

錄低呢把聲，日日去狗狗面前播

正視聽 狗乸

比人屌都唔及比上司屌
白衫屌散仔老婆幫老公升職都係好common嘅事

安全

世事比你看透

狗老婆都幾好屌嘅

隻狗咁大反應係唔係想公器私用

笑撚死

有無捉到
9成想捉個女仔返去屌

咪佢班同事屌架囉

你做我即刻跟住做

lm

「照寫」
「系米寫『被捕人士高叫你老婆畀人𨳒緊』」
「」

因為講左事實 食屎啦死黑警

咁都要拉? 告乜撚野

咁真係你好彩..
如果佢老細EQ低少少
成班衝過黎捉鳩你就奶野

搶住認又真係7左D

肯定係講中左先咁嬲

警犬企定定比你鬧: 你好爽 睇果啲都好爽
警犬狂犬病病發, 你走得甩: 又一警犬濫捕黑材料, 不過有機team kill 你附近既街坊師, or 想救你既勇武
警犬狂犬病病發, 你走唔甩: 更有力既警犬濫捕黑材料, 不過咁樣比狗咬走48個鍾, 男既打足48個鍾, 女既性侵非禮足48個鍾, 仲有機會浮住出番黎

所以嘴炮師真係要醒少少 企後d 最多咪嗌大聲d
仲要睇埋後面180度有冇狗 因為咁樣出事唔抵

仲話辱驚罪

PoPo 射波俾人炒搵唔到工架啦 明知老婆同人拍拍拍緊都唔可以捉姦

應該擺個喇叭喺度狂播

有冇人知而家佢地2個點?放左未
咁都有得拉真係ON99

比人刪左post

放個藍芽喇叭係度播
佢真係唔知捉邊個

一定係講中左

其實大家都知老婆都係貪佢份人工同宿舍
狗老公成日同同事賭錢叫雞, 玩得多對住老婆硬唔起, 老婆出面搵sp 係好正常

下次搵個cheap雞喇叭錄定放地下播，有咩事都係喇叭姐，咁樣俾人搞一輪好唔抵

死link?想睇多次

放心梗係有

當叫免費雞

有冇新link

有冇狗嫂閃卡啊

手足點